！科大喺金鐘花園擺咗救護站！

－大

一大！

push

pish

Pushpush

好有良心嘅學生會

港島果間大學呢

果間比紅底佬入侵得最勁

支持！

真‧一大

三大之首

香港一大

搵人整枝大大枝嘅綠十字旗掛起佢先啦......
黑警文盲唔識中文字的

科大

咁人哋今年斷咗莊，好難要求人哋做啲咩